覺唔覺d女人冇病都戴口罩好撚on9

生咗粒暗瘡又話核突要遮住
早一晚捱夜又話好殘要遮住
冇化妝又話樣衰要遮住

你天生咁樣衰又唔見你長期戴撚住個防毒面罩
如果佢自認豬西驚嚇親人都叫冇咁嬲

依家仲要戴住個死人黑色口罩以為好撚型

扮黃心穎

係咪要戴口罩前寫紙比你批

佢哋應該要日日戴口罩

人地著乜都要管？

問題係班女人冇黃心穎咁既樣

有冇咁憤世呀戴個口罩都要批鬥

嘩屌 連登成班口罩撚

睇下，班on9已經當口罩係衣著

係咪買多幾隻色幾種花紋既口罩襯埋套衫先出街

原來係輸波台on9仔，祝你長賭長輸

你理得人

有乜問題

台灣人好興咁戴口罩

我身體差 只要出街 有無病都會帶口罩 保護下自己唔好比人傳染
帶黑色口罩因爲我中意 有乜問題

btw到時有傳染病 無帶開口罩中左就真係on9

黑色口罩？扮忍者啊

關你蛋治

有病都唔戴仲on9

以為自己好型好有style？以為自己韓星？
照鏡啦 柒頭就有你份